FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (181) 負皮可中ICON毛文

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

邊個無睇標題俾咗正皮

大力神同bruno出埋啲咁嘅卡
咁今年仲有無otw

廢老點樣有88pace

prime kaka d stat 好好J

d新卡一半都係跑狗

負咗

隻隻差不多 又五星腳

95 cam Ronaldinho

werner 普金81升到83 佢第一張inform係85
咁佢張86 inform 會升到幾多

好撚cls!

verdi好似唔差，意甲出返d新卡好似玩得過

Icon moment 未up 哂圖
未見林伯 中田

普金係 83 -》86

隻卡卡有無咁撚癲 94FINISHING

應該同樣+3

個價可能高過細哨

張herrera
mexican gullit

好悶 又出埋啲廢野

Prime全部啲stat都好正
想入張puyol

曼城好似被R聯ban出賽兩季

Cornet值唔值入 14 萬

仲會唔會有winter otw

有無人做左件衫 影黎睇下

BREAKING: UEFA announce Manchester City have been banned from the Champions League for two seasons and fined €30 million

大哨4腳版 初步睇
94 RATING
射波全面提升 95PAC 94 SHO

Why

why

之前好似話財政有問題
唔知係dishonesty定咩

有冇人做咗波衫sbc 有冇圖望望

10G 5W 算係咁 星期五收手了
只求17W 開驚咁耐淨係試過一次

保連癲奴 勁
不過好難奴

好撚lag

Rush moment升左5wf 想要了

今個禮拜又有比賽

有得睇無得玩

我都想入 重用緊g 馬田斯

連佢隻腳都買唔起

Composure偏低同3星Skills 好似丹好D

Bruno overall + 2
但Pace +6

大家可以睇下做唔做

會唔會變ben sir代替品

83squad整件咁嘅野

lag到無反應

幻想緊全隊PRIME MOMENT著呢件就贏

好delay ar diu

prime gerrard 4球就有 overprice

屌你老母 斷撚左線

張adama upgrade完所有數都掂唔到隻80 if

daniel james72>77
咁張fs 會唔會升？

Ibra 88 pace
笑了

Push吓

我覺得冇啦
要出應該都而家出咗
可能今季冇咩重磅轉會
佢哋先諗到呢啲新卡變陣

呢張冇影響

舊卡唔會up?

jump得 入咗好多張otw

入咗咩otw

張Bruno堪比鬼明奴

Ea單求有人課金，真實性唔重要

想買來打cm
痴線 會唔會改

600k underprice
我估750k左右

入咗好多Sarabia
等出winter otw有sbc要用到
而家睇情形jump得...

好撚貴
本身諗住87 otw
比盡300k

van basten 解禁返

伊巴會唔會勁貴

會

EA開始破壞遊戲平衡
Ibra pace 88

高佬今集已經蝕張

係咪年年都要有隻咁既ibra

d if幾時先升？
ea做d唔做d想點

大把人用上年隻FB IBRA用到END GAME 呢張新野 好難唔貴

yes
退役出ICON

UCL卡唔升？

呢張我都可以用到end game希望買得起

今年頭大nerf 唔會有上年咁勁啦

直接將佢最後一季卡變白卡啦

抽左2包 24RARE
最高85 DELETE

用隻HW版算la

岩 搵堆icon包住佢算

fb 會好睇 d , 依家 ea 唔要面到好肉酸

呢隻勁 hw 版幾多

好想搵佢夾牙朗cls

Ea而家出卡已經唔洗合理標準cls

佢兩隻放前比 poli 仔勁 cross 解任

真
唔知想點

Moment zanetti cdm

上年用到尾好好用

咁有米

上年已經係啦

但睇能力其實同張鬼ibra差唔多，鬼ibra宜家100k都唔使

意甲vs美職

Icon sbc好平㗎咋

87 areola 下張就試佢

屌上集moment辛隊有sbc冇記錯
同埋買都係1m多d

依隻如果 700k 左右都玩得過, 唔駛兩隻 icon 連

Cap水囉

雲尼
if 85>87
sif 86>88
hl 87>89
motm1 87>89
motm2 89>90

兩點個時有人3皮放
Snipe唔切

Totgs lautaro加左1點

明撚狗

準備大跌價

今集d卡真係鳩出

fb, fb moment

今年啲毛文勁過上年咁多

Hagi 5sm

上年winter otw好似無出，今年直頭整都唔整
icon moment上年出都打左個突

很想要

ake好似幾抵玩，仲要綠線vvd

Van aanholt會唔會勁過sbc tie仔

做完手術仲唔訓

張Vieira癡左線

最Top嗰幾張係有錢都買唔到
等睇ea又俾人告

好彩陳日賣左鬼明奴

果堆根本全部頂價
15m點玩

POTM Vardy 87

TOTGS Haland 86

打st，HL mertens好用定普金丙朗好用？

本星期金任

聽日先奴pol仔

馬隊防守全99但張卡得95 rating

feel到無限promo，meta會捱唔住

有無d3d4一齊刷poli

勁貴囉張haland 點換呀

深夜一推賣4.5m coins要哂2000$

給果做haland potm係咪直接買fs 好過

ucl rare唔升，正到呢

望完堆Prime Moment

突然無乜mood玩

想用 識既 icon應該10m以上 唔識既又唔會比咁貴買

出黎有得睇無得用 灰灰地

貴呢樣嘢 未出前都知 本身prime icon勁嗰堆都成千萬

Kaka 8球

岩岩出 實貴啦
一個月後 應該 2 3M 就有

LR 入86肥, 13.5-14K 都有交易

星期日先做呀
我搶咗成個鐘Bruno 都買唔到 慘

咁快買食炒價wor

而家係賭緊改price range會升
我都想遲下買平啲...我驚一改就800K以上...

真係崩撚潰 貨又炒燶 場場又輸

我覺得改完都係咁上下600k價位根據之前d改price range經驗
呢隻野600k差不多啦，分分鐘都係overpriced，始終唔會多人用

停下手做下其他野訓醒先再打啦巴打

實改啦，600k邊買到咁勁，仲要英超

stats係幾勁但我覺得600k差不多

卡卡唔會3M
5*SM 4*WF 95PACE 94SHO
名氣 模組 加加埋埋似5M

英超 19000，一定overprice。無可能600k買到

希望如你估計
我都想買到

On9 EA又加左sb難度？ 屌你老母

葡萄牙又唔係西國籍，連到好多勁人，hybrid 到好多聯賽

張Bernat 都只係6萬

幾抵
不過家陣n咁多隻左閘仲要untrade

不過法甲無左閘，張卡除左刷icon唔會用到

仆街又禁錯掣

我刷法甲就係用佢隻普金版

我d法甲一手都只係差個龍門
刷icon開場換達仔

Castro 1m買到bruno

改咗喇？好貴

850k 去唔去
定忍手先

如果MOMENT卡卡4-5球有交收
就ALL IN買 D數值太撚好J

哇，伊巴140幾萬

已做Tie仔

Haaland又入

狼隊咋糊
又黎英超var

Ibra 1.4m

點撚樣買

用番牙朗算

忍唔住

我記得 意甲隻Martinez 又係一開波搶到改price Range
6皮轉到十幾萬

跟手第朝已經落番去5-60k

我都記得
但我唔理了
最後一塊拼圖

Mid cruyff 上到3.4
全線meta mid icon 有升冇跌

終於砌到隊打得嘅曼
以後就用佢打WL 玩到尾

今集ea陷害炒家

都係炒肥好

Bruno 打CM食咩chem好
Engine ?

德甲都咁輕鬆cls
雖然德甲冇防守

見到都覺得驚

係隻左閘....

巴打真曼
但打之前麻煩休息多d對眼先

天價

今星期唔報了

真係要俾自己休息
而家打場試試陣先

有愛唔緊要

要啦
岩岩做完手術，其實你咁夜訓都已經唔好，真係要抖下對眼

我未做呀 星期日先去做
有心

做完tie仔，得番30萬coins

係wor屌
sor9

勁Shaw唔知幾多倍

忍手

好似對過你，我係成隊利，用神軒

好想對你
我都係曼
參考下你個陣先
Bruno你放佢咩位

我呢隊無攞過出嚟打
我本身係尼恩高蘭kdb喊包杜sir best
都係啲大路公廁嘢

想試佢cm
食咗engine 試

800k執咗
有愛就算了

幾抵喎

頭先見過760k
我以為一路跌落去
想執below 750k
之後見到企穩返800k
都係唔想夜長夢多
有買貴冇買錯

但係你blanc 單防夠唔夠頂

本身想入隻堅尼/華朗
唔用mata
而家試試先

入隻堅尼好似好d

本身有隻小豬 但好難入隊

Bruno 上到900k
好有需求

無得輸

呢隻打cam應該麻麻
打後一格應該幾正

屌你一lead住2球下半場隊波就唔柒郁？on9

屌仲要推左

唉 又話出moment會跌

係咪無得搞

成個winter refresh得bruno會多人用
Ibra都無乜人用

嗰隻好貴 但今年又無頭

屌奶星原來BRUNO FERNANDES冇普金
ea好波

打到好迷
到底係近處真係nurf左
定球球比達屎神救
抑或係EA做鳩我

射21球入1粒真係未試過

我之前講都係講唔跌 甚至倒升
你係買panic個段時間 miss左就火箭
都係個個原因
唔好話moment prime個價都已經overprice 得好犀利
而用緊prime上唔到moment prime個價繼續高企
mid既人冇錢上prime 而mid output supply唔會有得再升既情況之下 而demand持續上升 個價一定繼續上

我有睇 都無跌過

Bruno 又上返1M
會唔會又改 太誇張

今年個market痴撚曬線咁

呢兩日我見過最低312
依家33x

新年個排305入手

人為造市太刻意
根本就係有心搞到大家輸錢
迫大家課金

普金包皮定87 ben爺好用？

adama headliner無up嘅？

一句講哂 估卡卡moment咩位

黑卡ndidi同普金ssk 邊個好d?

77 RG
If 應該80->81
Sif 應該 83->84
唔知係咪應該咁樣計

94kdb換bruno係咪on9

我見佢黑卡個啲全部都無up

雲拿up咗

咁係咪依家睇到啲卡係幾多就幾多架啦

睇ea係計77 if = 81 or 計數值有冇撞
前者應該加1點，後者冇

睇你個名就獌啦
換啦

呢個真

on9 ea

買啦 好用

咁一定係94 kdb 勁d 嘅
不過有愛就唔同講法

本身無意甲隊
奴隻Politano奴到懷疑人生
仲差兩場

無5腳 好快落到2-3M啦 MID 油雞 一定貴過佢

其實開頭奴
六，七場搞掂

3個任
係咪有兩個任唔洗贏波？

係

點奴隻87最快

唔洗贏波
pm人做任咪得

咁唔係好難奴姐

奴完 osim同 意大利仔 呢d 直頭輕鬆

馬體墨西哥防中先五萬 但數值屈到喊
有冇巴打用緊

心郁想買
不過隊波一半玩德甲未諗到點連

升到1m 放左就執廿萬了

RTTF Partey轉Herrera 點睇？
仆街，原來隻Partey跌咗一半
下體會晉級幾場前買

隻Cunha都好貴下

想問成個account賣嘅話 洗唔洗比埋psn人 定淨係origin都夠？
見到開始鳩出冇咩心機玩

Winter upgrade唔跟以往做法
Hlw數值又唔跟玩法 變到張張都FB咁
特別卡出兩round
收起icon sbc
痴鳩線

你可以射遠柱

Osim都算
隻意大利仔撚狗level

Push

射波廢到

仲未夠錢買包皮
得500k Lucas個位可以換邊個又可full chem（入場後轉打L/RM)

cam + cdm, mid cruyff + 86 NGL 定係93屁+鬼明奴？

馬體張Herrera 好似幾ok

英超有邊幾隻模體屈機

但伊巴勁貴我岩用呀

market仲未見隻verdi嘅

因為sbc黎

上年有winter otw啊，今年入咗一堆損手爛腳

好似勁過sanchez，又有5星腳，不過好貴，已經做咗1次攞tonali

唔值廿幾萬啦

Ssk vvd luiz

仲有隻cdm係咩

依個promo真係好垃圾下，連扮野出張卡比人奴都無

係喎都唔知聯賽多左隻

個樣正到，要佢了

Joey

有冇巴打有新果隻ake食評

咁我會揀後者

一定揀呢隻

ake個位 用ake/vvd/tomori好？

都500k就儲多陣算啦 唔好晒錢

夏神91 已經廢仲要得chem5

Tomori 勁到仆街

上集賣身家做sbc諗住中牙朗
之後棄左

今日d winter transfer廢撚到點出

上年唔係仲廢咩今年winter transfer起碼都叫有大力神 bruno 夏蘭特個啲

打Cam嘅話10chem 87 odegaard or 10chem rg kdb好

上集做左2m sbc都唔中otw牙朗
然後過1個月中返張trade既otw牙朗

都2月啦 如果真係跟普通stat咁出otw卡都唔知有冇人真係用啦 一兩個禮拜就出一堆屈機卡promo

我隻HL Adama都冇upgrade，點解會咁😭😭😭

有冇巴打覺得呢期開 pack 中 85+人既機率比之前大咗好多？

意甲個sbc即刻好撚貴屌，想整verdi

正想屌你嘅時侯中咗

Shadow or engine

係咁開82<

屌張葡超bruno又唔見咁撚勁
隔左個transfer去到獌到升左幾點
唔講以為一去入撚左10球
屌你咩

食咗engine 爽呀

啱啱又中多咗Higuain

原來而家bruno 1M都無晒
唔知之後會去到幾錢
我估上上落落之後都係9xxk

Wl係咪一俾人入幾粒就可以走場唔洗哂時間？

800k 差唔多 唔應該貴過94 kdb

交易現場snipe左幾多隻

有DR pt 乞

最好就og 兩球再pause三次30秒 跟住反制掛機

浪費大家時間

我都覺得1M太誇張
啲新卡價真係好唔理智
EA點都贏

我唔會，我當練波

已經破咗佢處 要對佢負責任
一生一世

毛文迪比食engine 好似好fit

其實幾靚

成隊普金究竟點贏17場wl

3m內cam baby cruyff pr mid朗癲

DLS 頭2場WL d 人好似食左屎， 完全ng走位，ng 入禁區。 係咪M/M workrate ge attackers都係gum?! 奴左88 osimhen gum 辛苦,廢都hehe

你的技術如何

新手，十二月先開始玩場場俾人屠

有無重課巴打今個星期打唔到wl 想搵多個ac打下 金1-e3 實力

咁無人叫你aim 17
由11場做目標先囉

12月先玩，一黎就想17w

隻bruno 真係好全能好勁
唔知係咪因為新卡蜜月期 愛不釋手

點解market唔見有既？定sbc?

點解今朝個GAMEPLAY都咁閪

比人買晒
啲人1M都唔放

普金姐係 common gold? 定rare gold
rare gold 17勝唔難

你勁咪唔難囉
但你唔可以用自己個標準架嘛

rg都要睇咩卡啦
rg kante neymar mbappe咪唔難

係咪痴撚線場場都要中起碼兩次柱

好多謝依兩個星期係咁答我新手問題嘅巴打
玩完wl真係覺得好心淡 好辛苦好大壓力
頂唔順del左隻fifa
明明自己技術好過對面 比人用爆機隊屈
輸rebound goal
生活已經咁難 打機都要比人用錢屈
未試過打機打到咁有壓力
依個星期每朝起身就係打fifa 睇教學 睇人live
每日打十幾個鐘 結果都係輸比隊pay to win
睇嚟我都係唔啱玩依隻game
落下街場踢波算
祝巴打們要咩有咩 場場嬴

你打左幾多場 16g 4w here

有冇baddest689 巴打喺度，你可以贏喎

仆街ea
淨係集中搞ut
棄完Ut想同人打下賽季過手癮
場場都疾到仆街
反而ut最多係中鉛
都未試過疾

撳錯咗推文
自

打cm位？食shadow ?

講起又講我對上一次打season都好似好lag

爆機隊既巴打就話比普金隊做
普金隊既巴打就話比爆機隊屈

隻86 Herrera好似幾勁 食咩chem好

11g 4win就冇打落去
技術差唔多 人地隊波勁過自己 咁都輸得心服口服呀
明明對家技術差過自己 用爆機隊屈果種感覺真係好難受
星期六日同下屋企人煲下劇 捉下棋好過 唔想再虐待自己

踢咩位

打依隻西game唔駛咁上心
上星期我開局都15g4w之後都打到11w

下年如果忍唔到手買左 都係玩下season算
起碼輸左一定係自己問題 唔會係到怨婦咁怨
如果season多勁人打就好

最幣season成日lag
想開心打都唔得

咁比咁多錢
追近返技術都好應該

我明白嗰種心灰意冷
打得唔開心打得有壓力真係唔值得
但係UT就係會有人課金
你總會面對比你自己勁嘅陣容
投資陣容不外乎金錢或者時間
講真你見到嘅所謂爆機隊
可能係人哋努力咗幾個月換返嚟
Icon swap都出咗兩次
仲有好多實用sbc
有好多人冇咁多時間唯有課金
我唔知你話自己技術好個人係點樣判斷
但如果陣容勁過你 你就係「比人用錢屈」
我覺得咁樣講唔公平
玩多你幾個月 投資多幾個月時間
就算技術持平 贏你都好合理
如果陣容勁過你佢都贏唔到
咁就係佢要反省下啦
講到尾都係人玩Game
最緊要開心
都希望你諗得通咁樣離開

D人太廢，邊好玩

唔關咩隊事啦
輸左 有scripting做下台階

都幾肯定係shadow
食其他會唔夠跑

又路過賣廣告

玩fifa 最終目標係玩得黎看破 笑住黎玩

如果唔係俾你50m 爆機隊都無用

我覺得總有屈人同比人屈既時候
唔通大家打咁耐未試過比人禁住屌
但自己2射2入贏2-1咩
唔通ea個個唔屈
剩係屈自己咩

課得金砌vieira 真朗果d就緊係要屈你啦
一隻人課黑金都要幾千
如果同rg無分別咁課黎做咩

睇嚟我真係唔適合玩ut
太想短時間就玩得勁過比自己玩得耐嘅人
一開始打就係因為覺得用自己隊普金打嬴人地隊勁隊好有成功感
我依種輸唔起嘅都係玩單機game算

肥doi開台未

係街

打得耐會睇化架啦

邊到黎自信話自己玩得勁過人地

有冇打season? d幾

你應該放埋link

打fifa嬴到咪即係勁過人囉

D1-D2
玩完ut先知完全唔同層次

醒唔起
補返

鬼奴 轉返落 用baby blanc 14張換 再想買鬼 阿古路 好唔好

鬼阿古係咪好撚勁？

得返五個代幣，換Moore定列積卡好

態度正確

俾gp 屈只會笑出黎
學下點樣可以閪gp都打到

btw一開波女聲嚟嘅

我條女

又曬女，即unsub

換個諗法
現實中比有錢佬壓住 做足30年都未必發到達
但入ut 只要你肯課幾千 你就可以大大力屈人地機

想要上年果啲好得意 想要藍色打呔果件

d1-2如果平民meta隊應該上到D5
但你連平民meta卡都冇 好難打

不過ea有招叫dynamic difficulty
70 pace打到加時仲追到後備97 pace

唔恨得咁多㗎啦

最大問題係個句明明技術好過對面

一有呢個念頭已經錯撚晒

落番街機打下街霸 KOF 算 真係技術好就贏對面99%

上年中田同尼維特已經想玩下，結果最尾無出毛盟
今年希望可以玩下

日頭啲人勁過夜晚好多cls

兩隻鬼都好勁

比麥龜後追試過未

見到moment 堅尼好似幾勁
想入隊曼 同 blanc 雙防中

正選嗰隊賣得嘅都打算賣晒佢
由而家開始玩愛隊
好似一個人打拼大半生
要退休安享晚年嘅感覺

如果你係講WL頭十場 或者d6-d10普金贏爆機隊 唔出奇 因為可能人地真點廢 唔代表你真係好勁其實...
你要短時間追人地老手 除非你真係好勁 普金打上20 23win 如果唔係咪輕鬆玩 或者慢慢進步囉
好多人買愛隊玩都好開心 贏得一場得一場
大把人玩幾年都係得14win啦
Fifa係練eq遊戲黎 放鬆d

快d去拎返起個手制 dl返隻fifa 再踢下一場啦

我仲係未捨得放手正選隊波
如果我放走隻TOTY KANTE 都已經2.8M，砌到一隊曼

明明勁過人但係打唔贏
但點解覺得自己勁過人
係因為贏到
要出動成龍霸王.JPG

巴打你咁有心機開解佢

打fifa唔係嬴波果個勁唔通輸波果個？

嗱一定要用傑斯

啱啱訓醒，打左3場，已經對左兩隊爆機隊，係back to back有隻toty 美斯，加包馬icon，講緊我係打左5，6場，打一場既精神消耗勁過我刷一晚任，遲啲先再打

靚價喎 我2.3入 2.58走咗
睇吓你仲想唔想用追求更好嘅成績
我就開始放下咗喇
如猩猩所講 睇得化 放得低
最緊要開心咁玩

原本都想慢慢進步 趁咪排home office全日唔係睇教學睇人live就係打fifa
結果玩WL輸左場唔應該輸嘅波之後就心態崩潰
EQ低輸唔起真係唔啱玩

今集dr真係唔好作準，d6 d7都仲係正常水平玩家
總之今集玩到懷疑人生好正常

Moment 都用唔落
好彩best 轉咗左邊 有得揀下

總之今集玩到懷疑人生好正常

呢句真係好撚精警

我都好有心機㗎
講真曾經都因為ut 玩到唔開心
俾佢影響咗現實生活真係好唔抵

我目標係想上一次E, 咁就完成左
14/ 17W都無所謂

見佢咁有心機打咁多字呻 又講到自己好努力睇片同玩 咪講兩句

上到E 就唔會捨得14收手架喇
支持你繼續努力
我今年都係得17W 淨1-2場
自知自己難突破
所以已經冇咗個追成績嘅心
想追嘅有反而係獎勵
今星期無打WL SB已經打到E1咗 開心

唔係想嚟嘈交
不過你不如望清楚我講緊咩先
我係講技術高過對面但係輸

藍絲台主咩link？

UT講唔化架 係靠自己走出困局

除非佢好似更多咁家住淺水灣否則好難下下覺得自己好勁對面係傻仔咁既心態作賽

其實輸波賴gp 西係好駝鳥應該諗下點樣gp 西都贏到咁先會有進步同埋好多人淨係睇到ea 造搞到輸波睇唔到ea 造令到你贏波

因為我無野好換 換左張blanc 賣鬼奴 想upgrade 其他位

上過E 已經14w 收手 無咩問題 玩落去都係玩到自己想用既球員 同 fd fldy下

你一日未睇得化一日都係隻驚玩你，唔係你玩隻驚
你經歷過嘅人人都經歷過，真係唔洗睇隻驚睇得太重
心態要輕鬆啲，當你比ea做嗰時都完全冇感覺，只係笑兩聲，就係上e嘅開始

我最和平㗎喇
但人哋就係問你點解覺得自己技術高過人哋
不過佢句說話講咗做
「邊度嚟自信話自己玩得勁過人」
雖然唔係exact wording
但其實都係嗰個意思姐

Dantexangie 係咪巴打gg 我死好命咁都有得追

你有時都會贏左d勁過你既人
你又覺得自己係技術性擊倒

Sam哥最後兩句好撚高 有少少濕左

岩岩果場半場輸緊0:3，追番3:3 打加時。加時上半場又輸兩粒變3:5，再死好命追番5:5 有時間咪打晒佢，咩都有可能

每個人都經歷緊一樣嘅事
唔會得自己俾人迫害

自覺技術高過對面但係要輸 呢個真係要戒

呢隻睇落幾吸引

真心 熄game 聲聽住其他野打係好大幫助

呢個真
上星期有場WL
贏左之後對面send個message黎話點tackle都好個波都去返我度
我自己完全唔覺
而家對付西gp既做法係DR就慢慢打唔好心急
WL就即刻停 休息幾粒鐘再打

鬼明奴用咩默契好

佢一定rebound goal唔射 寧願射上天

見對面無咁禁制十二碼又君子射上天

下下扭龍無 auto block先射既真君子

Shadow

佢應該係針對緊我果句「太想短時間就玩得勁過比自己玩得耐嘅人」
咁我先答佢嬴左咪等如勁囉
如果講技術的話 就真係好主觀嘅 但大家玩咁耐 應該都會遇過啲係一打落就知低自己幾班波嘅人啦

我會笑兩聲 跟住關撚左部ps4去

算啦
呢隻閪game其實贏輸都可以唔關自己事
贏場game係要勁過對面 勁過埋ea scripting
唔想玩就放過自己棄game算啦

得閒可以睇下啲youtuber屌柒ea
eg kurt
幾好笑 好有共鳴

頭先撞到成隊icon鳩射都入 即刻停手

啱呀
一直都係聽住其他嘢嚟打
以前聽迖狗
依家聽happy kongner/白兵
一度學嘢一度打fifa

唔係開台都唔會聽驚聲，真係會打得差咗

其實我隊波ok不過我技術屎
前場文尼 奧巴 沙拿
中場法賓奴 迪布尼 軒達臣
後場Robertson Gomez vvd Tara
全普金

我就係想下一步就咁，純粹證明到自己都有e既實力, 咁跟著我就輕鬆玩自己想砌既隊

贏輸90%都關自己事
仲有10%自己控制唔到
wl影響你1個rank左右

可能自己EQ低輸唔起
打下season等自己冇藉口賴算

會輸姐係其實技術唔夠勁 對過啲好勁嘅人 係禁區都入唔到 全場0攻門

仲有對面點串點閪都完全唔會覺得嬲
人地衝cam full replay咪玩吓手機，之後反cup佢就得
完全唔會影響到我

doi yeah

同PRIME 差不多爭1m, 係咪好大分別呢

覺得越打啲技術越黎越屎
開始連波都傳唔到

咁咪練吓，eq同技術都係
你真係想進步嘅話，打幾多season都冇用

正解多數反cup 完都r1 l1 full replay + 慶祝太徒時間除非對面支那人

有無人有areola食評連張拉膠新卡諗緊整古圖定買areola 有無話邊張勁啲

佢地既心態係
贏就99%關自己事
輸就99%關ea事 (唔係gp差/唔係爆機隊/唔係普金搞到我食鉛/唔係ea搞我) 我洗輸？

呢樣野真係好重要
自己唔冷靜一定蝕章
遇到幾荒謬嘅事
我依家都會笑出聲而唔係屌鬼
對方做閪嘢
我都仲會覺得對方閪
但我會飲啖水當抖下
依家都好難動氣了

Sam gor 景界好高希望Fifa 2030前可以做到

Normal rugby佬 +3
HL rugby佬 +0

Love you EA

W4 L5 好想14W呀屌

竟然
我仲以為聽住聲會好啲 最起碼投入啲冇咁易分心

she11ey 係咪呢到巴打黎痴撚線80%控球 波皮都掂唔到

Up 完d stat 都完全掂唔到HL 你想點加

我唔聽得驚聲攻力減半
所以開台嗰時打得好差

聽住其他嘢個人輕鬆啲

個重點係”技術好過人”係主觀意見
你覺得啱，我覺得錯

而繼續持有哩個意見就係你痛苦嘅根源

我都要 dr聽其他聲冇問題

大家而家SUPER SUB係用咩人?

Kent Adam James

Twitch cwkjohnson

我就係手持mid油雞
希望學你咁講

好葡萄
未試過呢啲貴野

James 射波好似感覺麻麻地
用黎爆落底出波?

射波勁

其實我尋晚講過，佢升到77，但所有細數都掂唔到隻80 if

張毛文卡卡 好正

食Sniper定deadeye?

我第一場守左半場，下半場對面一起q就完全防唔到
第二場有Ben sir carry，領先住拖慢節奏險勝，但打一，兩場好似打左成晚機咁，太累

另外吹奏下隻Potm Ben sir，完全值得擁有，一隻carry進攻又易連

今日打4場4場都打支那仔雖然贏到但係每次打佢地個gp真係好撚慢好撚delay

90 pass 仲食deadeye?

好想玩moment 巴哥，但冇icon sbc唔覺得自己會買到

Odegaard
Bolasie
Osim

我爆機隊 盡哂力都係得11W講緊隊波總值15m以上
所以轉玩dr輕鬆下算 反正奴WL都只係為左抽垃圾
要中既 打sb dr都中

我都係硬格買返黎儲+課 all in

Mid icon pack

ea真係好幫德甲
winter果兩張德甲巴西佬兩張都雙4以上，lw果張5星wf

上過e 真係宜家14w或者打唔打都冇乜所謂

其實係新rating 係同If比定80IF 前應有rating 比？

但唔升樣衰佬仲係3/3

場場都公廁隊，包屁花賓ssk打到悶

幫極都係廢

打SB囉咩隊都有

屌你係咪痴撚線

應該咁講，佢升完都比最低張if既數值低，咁上年都有卡係咁冇加到，咁做法都一致

終於賭贏EA

上過一次e之後個人冇咩求勝欲 贏輸都冇所謂 點算

前場包皮加賓爺 啲走位一時好勁 一時走彈彈波緊企係度唔郁

有冇巴打有食評
用開mid gerrard打防中
諗緊轉用佢 但佢防守好唔好用
見marking得74

14w 都打既 始終鐘意玩 家陣一個星期五around 十點打到兩三點都夠 14w 再enjoy weekend

potm 屁係咪正路都94 rating?

牙朗打邊會唔會好浪費
未用過佢唔知佢最佳位置喺邊

你講呢句難為我呢d窮人玩werner連下德甲

雙st Ben爺+普金屁/喊包？

其實係你要睇過球員既動作再決定你想點攻，唔好預期佢次次走到你想佢走既位，你呢兩隻都覺得差，咁呢隻game都冇邊隻好

我wl 仲未撞過你
想入你波 full replay再pause

futbin都係sniper同deadeye最多人食

Osim得咩? 食咩CHEM

我sm差所以成日都係靠佢地走位 或者邊路落底

有時人地full replay先，跟住我就還番佢一次，feel到之後佢開始燥底，我就知呢場食硬佢

會做閪嘢嘅人
係因為佢覺得有效
即係佢自己都會受影響

屌我唔會信

岩岩就係俾條友影響左
Team Hojem
PSN: Hojeminhk 俾佢de jong 遠射一球就SHU足半場加FULL REPLAY
臨尾就的波的到90分鐘
做咩多閪野, 抵你贏

Work from home星期六都開工

咁你咪食deadeye囉

隻werner 升得好少
證明ea根本唔想有winter upgrade呢d野
只係做下樣

牙朗打邊先勁，可以用r2fake shot爆入去

werner 3*局限太大好易mark

普金屁，我用普金包有時想左腳抽近柱都唔中龍
4*腳盞嘔血

識食一定食sniper

普金得速無加姐 其他加2-4點 喎 咁都少？

你要控制快慢節奏，唔係一味快就好，你而家個打法好受ea影響，ea幫你未走位勁，造你未唔郁，你要控制比賽個節奏，咁先易打
我自己sm都唔好，所以今隻係難玩，頭廢左7成，單刀curve遠柱9成炒，防守對住meta卡，對面fake兩野就失晒位
所以呢排練緊控制節奏，打慢的，唔好比咁多機會攻，自己把握兩，三次機會，不過都幾難做，轉左Porm Ben sir係好左的

好撚勁

Thanks Ching
繼續搵綠木打中間先

緊係唔係

dllm中伏

我指特別卡

好撚正

恭喜了

巴西

想問下有無師兄用緊Haland
張Sif 300k 同 Potm 800k
我都覺得貴到不可思議
睇stat係勁 但3*3* 好趕客
想知佢係咪有咩特別勁
定真係嚴重over price

嚴重overpriced

特別卡咪正常升 本身85if 86if 87if 同89potm
普金升86 過左85if 咪升87
86>88
87>89
咁potm咪升90 點會加得少

SIF 咁貴可以當係人為 唔理智炒上
個sbc 出到咁 即係EA都默認佢係呢個價
真係擺明搶錢

只可以話霸王左腳 禁區cup到左腳99%入梗

但已經有隻免費同類型aquar

我對比過 特別卡升前升後 例如87>89
好多都係+1點 甚至唔升

最撚憎你呢d撚樣

剛開始玩仲想打贏人地爆機隊

當自己天才咩屌你個西

同一畢業就話買樓個d撚樣一樣咁撚黑人憎

好難刷politano89 比人臨尾追和左幾場好鬼氣餒

一將功成萬骨枯

呢隻防勁好多

痴撚線。。。

終於得閒打番ut

kubo martin tomiyasu

有89好好架喇我3隻86。。。

見大家一直吹tie仔 諗住84 85都做黎玩下啦
點知一睇 三格 84 85 85

ching sick ball

好似話墨西哥古烈？

機會來了
敵棄我取
視為賊也

入upgraded黑人
入歐聯隊黑人
全黑卡黑人
all in

得一個acc朋友,用ps4 無限大法。
入爆黑人。

打隊爆機隊1-1我有球12碼
入左波個下佢斷線計我贏

勁唔勁得過ffs dominguez同保連奴

抵做啦 爆機閘

純防守無咩邊隻好過佢

墨西哥簡迪咋

sor用錯回覆

講下O者, 點都食Sniper
不過唔知食sniper加5點composure有冇用

我覺得似白蘭斯多啲

Kent大家又食咩Chem?

Finisher

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 2100$
TG: onlonglong

試砌緊 本身用緊mendy link 7chem dembele
做咗tie仔 左邊用咩好

Earlier this week some players got an incorrect message stating they have received TOTY Frenkie De Jong by watching the FIFA eCLUB WORLD CUP live, but not the Item itself.

In this instance, we have granted the Item to the players who saw this message, thanks for your patience.

ea竟然俾人屌到屈服左

Neymar

唔係好鐘意佢 應該就不了

試咗下面個新陣容WL連輸3場....
Ikone trade得 後備仲有普金kante都trade得
有無咩upgrade方案
係咪應該用翻左右翼打4222

好耐冇見黑松露

係咪肚餓 落街買個下午茶啦

肯整真樣未

但係你會唔會用某啲sm 我通常禁區會用heel chop turn

好似幾好, 試下先

本身futmas mendy, SIF varane, 達史。如果整tie 仔要轉tie，vvd, alisson 驚隻龍唔夠勁

俾牙朗屈左場
爆邊硬食我rb身位再cut入去
我cb補唔切位就俾佢禁區頂硬bang我

Alisson都OK 再唔係用雲達沙囉

入隻雲達沙

張florenzi有無食評
本身諗住FS emerson, 但係佢可以link politano有啲吸引

你隻右腳點搞呀

主要用最基本果的，而家個個都塞滿禁區，我有位即射，我冇咁好技術在成堆人群中sm

呢種性格唔好話唔岩打fifa，做任何事都唔應該有

請問 普金vvd / fs tomori/ winter ake / halloween otamendi / foyth
邊隻搭fb luiz好d?

Vvd

咁梗係普金vvd

點解岩岩玩左無耐就覺得自己勁過人？

好多人玩左3-4年

唔通得你會輸rebound同閪波咩

鬼阿古真係好撚勁 怪不得企硬1球

100% sure vvd模組世一

輸比我5球跟住連pause3次再own goal兩獲
閪到一個點

之後應該係邊隻?
tomori?

原來doucoure個模組咁撚瘦

咁多前輩高手有心俾力屌

明既就下個黑警巴

唔明既就下一個葛斯

唔知邊位人兄 輸左兩球用左唔知咩方法 令我卡左係度 係咪唔可以quit?

瘋狂中鉛

其實我覺得係ea個廢ser問題

有咁勁咩
用緊futmas sanches

個比喻好撚貼切

做人又好打機又好
最怕係太囂屎

有真樣喇

都市傳說 no loss glitch

我一直都覺得無哩樣野

Def 88
Link Messi varane

想知葛斯咩事

Gotze串d癲d
唔夠人講用歪理駁人

tie仔食咩chem好

anchor

我都幾肯定有 不過剩係試過一次 我先入波 對面即刻就令到我斷線當我輸，講緊係呢場前後 成個wl 我都冇網絡問題而斷過

原來隻新politano要奴

Tie仔頓唔頓仲1516緊

順gameplay咪唔頓
不過而家有幾可順gameplay

對過兩三次
每次都係臨尾pause3次浪費時間

我用過mendy tie Lodi

如果夾到chem我prefer Lodi

你點肯定有
點知佢做咗啲乜
EA 斷線唔得？

輸左比普金隊
仲要係79，81嗰種
睇返reply完全唔知自己輸乜
無啦啦一開波就輸3球,追返3球又比人kick off goal
係咪某d情況要鳩剷/踢出界/pause 先防到？

斷ea

Winter refresh今年咩玩法 係咪已經upgrade晒

神秘力量ge野 佢要做鳩你 你點都避唔到 最幫到唯有自己練好D技術入多幾粒

baby列積卡點
得五個代幣換邊個好

HL 屁 定 Toty 包 如果打 ST

有無食評?

斷撚完線未

原來里山升咗4 4

其實最緊要見到呢d隊唔好興奮住 唔好睇少人 你一得戚就會做好多多餘野or冒險野 儘量dominate場波

用緊LODI
係幾好用

防中 87 mascherano定89kante 2隻都10chem

可能真係心理上出事，心諗咁筍普金隊，打法上亂左
即係輸自己

Kante

講真我見全普金隊先驚
哩D通常都好鬼勁俾佢壓住打

我之前試過所以一見到呢d隊我一定hold possession 慢慢打

屌你老味
爆到落底傳中後上嗰個竟然可以跑到過晒龍好似唔覺意踩中條蕉皮咁sir入龍，仲要唔止一球係咁

咁對面咪30w

做咗tie仔了 等埋隻akanji同all in埋zidane就用得

保守d
盡量控球在腳
只有有把握嘅傳射
唔好用任何sm
Att come back def
手動st 回防

換左Moore
打sb都廢
用81 Eder 83 bartra 勁好多

打極都唔識守比人爆底交叉傳禁區
對面隻前鋒自動走靚位
自己個防守成日走甩
點守架

又話費明奴會加兩點去左邊

有lodi支持者

咪就係no loss glitch
上連登 tg gp 全部冇人話斷 咁點會係ea 斷？
我呢場前後 全部冇事 打呢場都係順gp 但我一入波就斷
你有冇其他合理解釋？

8場入面打第3場 rating90 既波
今個wk好唔好彩

啱啱試左場532 + attacking full back
破overload ball side效果唔錯

想問下呢度既ching識唔識扭波？
識少少
完全唔識 靠傳控

你要真係有得同人打一定要識
最起碼fake shot/ball roll/drag back呢啲一定要用

轉左陣之後WL 5g5w

有no loss glitch既話一早通晒天 個個都用啦

我想問下wl係咪一定要贏先升到rank?我見輸咗都加到少少進度

死傻仔 咁中意full replay 衝鏡
唔好走啊嘛 俾多幾球你睇飽佢

靈活到傻
反應又快
勁輕身勁快但又撞死人
又識吸波

除左fake shot之外，其他識點㩒但唔識應用

斷你就斷你啦
駛斷全世界咩

Ssk普金已經好勁？食shadow?

你睇錯

加進度係dr既ranking 而wl係計贏波場數
只不過wl既比賽贏輸都會加dr400分

唔洗識得多
練熟最基本嗰啲已經夠
透過實戰去體會吓邊招sm應該幾時用

已經追唔上時代

除非你新玩無錢

勁過mendy

84 ssk都改到勁廢

對面用手機wifi 入fifa 打個電話就自動斷

tie 仔食咩好

不推文呀

電腦嘢會hang會lost connection有乜出奇
仲可以咁問返我

一早有啦你唔知咩

肯定有

你講個招有咩野效果？
輸緊dc當無打過唔扣場？

鬥長名 繼續掛機

頭先都好似對過佢

可惜炒佢4:0冇得睇replay

當無打

場場champion都比人炒五粒以上 3分鐘都無就goal

自己用定賣走

隻伊巴入唔入得過

哦 即係你肯定ea 係我入波後即刻斷我 唔斷全世界
然後仲可以肯定對家咩都冇做過
咁冇野講啦

硬吹嚟

咁巴打你都elite夠啦

分享下益下大家

Console 連電話wifi跟住打電話嘛
一早有

係囉 一定係咁岩得咁橋啦

咁點解仲有人會輸波

如似係你肯定斷線就係對面做手腳
問你點肯定你又冇證據
黑警咩你

打機打到玩bug有咩意思

笑撚死

諗起division .... 唔玩BUG過唔到關

棄GAME
成個Account放
上圖圈住untrade
Trade得值9M/ After Tax 8.5M
隊波總值14.5M (before tax)

仲有有十幾萬coins/ 硬吹高Rate肥/ super subs (下圖)
有意請PM, Thanks!

我d10 無打wl了
嫌麻煩

其實我係想問下quit 唔quit 得姐，最尾我re open game 係當我贏左既
我想表達既意思 佢係咪chok bug令對面卡 唔係話對面用no loss glitch
因為依個對手 係pause完 倒數緊3秒果陣 rage quit 唔知係咪因為未轉畫面 令我bug左
大家無謂開戰

玩ut都係想砌隊同人鬥姐
比你bug到30win 都係無遊戲體驗

嫌煩咪唔用 無記錯要輸前已經要退場

和先得 當無record

第5場 終於有波贏 開波個陣撞到又icon又toty灰灰地把心一橫做閪野泊大巴 結果佢剷鳩左我兩鑊紅撚左隻hl salah之後仲好彩入佢兩粒 依家中場

any evidence? 你試咗今集得再post上嚟

見到巴打中MID ICON真朗
心思思想棄JOEY賭一鋪.......
正評:mid icon pack+VAN DER SAR
負評:JOEY
5:30睇下邊個多就做邊個

每隻83-88入一隻 入下入下無左成球野

各位巴打小心evans_pcl 伊條撚屌
叫人幫佢解poli 任又唔肯送w
等我隻poli 臨入波前會抆pan 線

Moment遲啲入啦 而家太小貨

原來WL都冇打 人云亦云 人哋話有就有

想問下有2m 可以點upgrade

一早有好耐啦 你第一年玩？

唔好幻想咁多自己都會中到啦，這些機人不是你的，腳踏實地做人

隻左腳似5星

Arthur有無

換走保連入隻ICON CDM

做咩叫我

真係未見過你

巴打人無幻想同條死魚無分別呀
不過講真,實後悔上次BASE中高文

終於第一場W

做定心理準備icon pack開vds

條友連雙pause玩野

呢度實個個正皮

上網睇下boras

唔抽包玩嚟做咩

肯打就有

一早有人講咗好耐 你試過未？答我就得

黑警巴比D運來啦

彈彈波陣
得semedo 吹得

做CD-ROM 多

嗱我就開呢隻

唔係斷線就係對面做手腳 係我一入完波就斷 兼且我打咁多場全部冇咁斷過 我今集玩過千場online 都未試過咁
呢個係合理懷疑 我唔知點搵證據
我而家又冇貼人psn 屌人100%用no loss glitch
我講我遇過既情況我覺得好大可能係 咁又踩親你條尾？

之前做完T仔點知un吹中lodi
兩隻係咪差唔多？

同埋有無邊隻平平地既icon 係cm cf st 但係可以放ram lam?

我好奈無中過好野
對上一次賣到錢係隻sif mane
之後toty又賭輸 好彩有隻vieira
Mid icon pack又中zambrotta
Gattuso(icon swap)
Baggio(icon sbc)
Vieira(icon sbc)
Zambrotta(icon swap)
全部都踢過a米

............都好過中GK既.......

睇佢本身咩陣啦 joey唔係咁勁

迪比亞路

我自己都預過 一入完第二粒就斷 食埋自己場 通常大陸仔先會用 同埋用嘅話EA會ban人 所以d人先唔會用

我就開vds既

你自己打幾場試下嘛lodi應該攻強守弱啲
平平地icon係幾錢

係有人用 不過今集有report
Ea又ban得密

屌你老母 有冇ching打過hojeminhk

揸住隊爆機隊做閪野 仲要send msg黎

好彩唔止得我一個遇過 冇lala 比人屈黑警cls

又一場 屈到人地又食紅牌

Btw可以揾藍絲台主開 佢神手嚟

有冇reference講咗咁耐一條link都冇

開未

你地隻futmas ssk過期未

講撚左有EA加持啦

Are you ready

直頭發臭

其實kurt都講過
你唔信我都信下pro player

入面成班苦主

頂....有幾隻86 untrade係度開唔到
做咩sbc好？

🇫🇮 🇯🇵 🇸🇪

Arthur

no loss glitch 一定有 但遇到真係唔係咁多 識用ge唔會揚出黎
唔係個個都用啦 撞到只能講唔好彩
同埋好多時EA個server都鳩鳩地 所以郁D就屌鳩人唔係咁好

上集用過超新星嗰隻好廢wor...
做tie仔算

點知佢係咪就咁斷lan線？

同埋睇開twitter 少睇reddit ，有邊到講過no loss glitch 俾人ban左？

Quick sell la 抽完recover

做完 第一場WL入兩球 自己諗

都係輸波人腳技術都唔夠做

用86做83icon 波衫先

🇯🇵

個twitter係認真咩
似係輸波/dc屌下 gp屌下server

個twit *

我要入好運沒法黨

我已經聽過好多次點用
“識用嘅唔會揚出嚟”

一有巴打抽mid icon我就緊張埋一份

你開到嗰幾隻神獸我下個po加你

日本

唔好比人引到
做人理性啲

其實打普金隊 自己隊波會好唔自然
人前波後，油雞就比人拍甩，平時打咩CB都冇咁慘
所以一定要Safe pass ，保住控球，減少浪費機會
平時half chance好大機唔會入

🚨🚦🏃🏻‍♂️

理性咁賭一舖

好撚核突

快抽

抽未呀

依家啲85好似幾值得入，咁平嘅

快啦屌我疴完屎想沖涼但又想睇埋佢抽
依家抆完屎坐住喺個馬桶度F5

意甲頭號fans

中左油雞趕住試玩

笑到仆街
成班冇證據又格硬話有
no loss glitch 咁勁個個30win啦

少少炸彈feel

又唔見佢比隻mid maldini 黎

係生係死上嚟講兩句

快啦屌mememmomo

真
哩個時間仲敢用普金隊下定有啲嘢
一係真高手一係就EA員工
一定難打

做緊波衫...屌要60chem.....

你出世個陣你老豆老母有無嫌你核突

開pack呀屌！！！！
依家成個FUT po睇你呀！！！

超臭

開左先啦

pro player只係打機勁嘅普通人
呢條link又唔係EA official都拎出嚟畀我睇？

自然野 無咩核突唔核突

我指沖紅燈好核突成床血

屌你有得衝好過無

巴里斯先

提起你啲傷心事

屌，抽未
我條腸就快跌出嚟

信則有不信則無

我信同知點出，點解我唔用？點解上唔到elite?
因為驚ea ban同咁做好仆街，不了

其實我唔信，我覺得你點知對面唔係unplug lan？點肯定佢無扣場？個server咁閪，話斷就斷啦，sb dr frdly都係咁樣斷

上星期遇到個120分鐘比佢追和
之後開波佢企係到唔郁兩三秒就斷左 都幾肯定唔係平時既斷線
唔知係咪咩no loss glitch但我就report左

屎還屎，血還血

個人感覺Kubo同James好似開始冇剛剛入手嗰時咁勁

唯一到宜家都冇令我失望嘅super sub都仲係Kent
冇得輸

無人叫你係張床搞到污糟邋遢

唔算差既
衝過第一次就有第2次
拎塊毛巾氈住啦

係沖涼房攪㗎嘛
仲係床

If ben yedder定普金兒子

哇屌，隻伊巴又升左嘅明明冇乜人用

osimhen射波好撚勁

依d野有第一次就唔太想有第二次 真係幾麻煩

一套出
抽了

ben

快

🇯🇵

啲血味勁臭
真係咩興奮都攪到冇晒

🇯🇵🇯🇵🇯🇵

點set?

快ok?

究竟抽左未 wl都打完一鋪

我屎都疴完

5212啦
守穩好多
攻開full back att，等一等就變返352

仲慢過隔離台蚊蚊蚊

屌你老母油雞！？！？

CAM?乜鳩........

都係Sam gor話理性d好

好耐無聽過呢個名

有咩陣可以主攻/破密集 有時4231攻唔入大巴

沖得涼

最廢果隻..

Ironman唔開日本wales都平息唔到民憤

拖咁耐乜雞都跑走啦 慢嗰啲咪留翻俾你

巴打 第一個wl 打成點

無得入黨

走雞

442囉
前提係中場兩隻夠勁

20萬好似好貴

135k

其實出油雞同deco個機率係咪一樣

之前出過既Totw sbc 答左你

其實deco係廢係邊度 模組？
見佢moment deco啲stat都唔差

唔明

你當ea 開善堂？

Mid油雞個機應該同moment deco一樣

同意
KENT仲好正
其他用兩用都係覺得普金LUCAS仲好手感

做咩呢排無人打friendly擦Exp

因為改左可以打電腦掛機

用過

值回票價

之前聽講過icon pack隻隻出既機率都係1/咁多隻

IF Lala幾勁下，12k入，係真係唔差

屌呀d Maddison Ndidi up左反而跌
早知琴晚賣晒佢

拍條片嚟睇下

終於奴完保列坦奴，算易奴

正式棄

你地唔想要但我想要... 可以連C朗

買隻bb 11萬有找

個gameplay...

整完隻potm werner 之後唔識入波
都係要靠後備普金ben yedder

定律黎

拎番隻SCHAR出黎打防中
換BB BLANC番去中堅

打落覺得順手左

買隻都得啦

新手打WL
對面連續三次單刀都唔入
我一個－6波87分鐘入左
覺得唔好意思

覺得好快，快得際

同埋唔知我手掣壞定點，有時有結界咁控唔到

RTTF Partey轉Herrera 點睇？
套現番4萬都好

數值差唔差得遠？rttf有七八萬係升值

utube搵下片先

終於搞掂隻politano

吹大左七八萬
原來而家9萬有
就咁睇herrera b2b, partey stay back dm

又一個賭贏ea

Partey跌左一半了
加上我覺得馬體會應該唔會贏到利記
之前18萬入

邊位呀

1M 純防中求推介

又輸貪心 本身每隻賺10k 宜家每隻平手走

30萬身家.....用20萬買FS Olmo會唔會好冒險？

佢之前po過
唔使咁大反應

以前會屌，不過敢同ea賭贏左都值得

唔洗唔好意思 打耐左你就發現 你就係下一個佢 而冇人會同你講唔好意思

就咁睇唔勁，4*腳快又唔快，agility又低

bb blanc

屌 快手禁左ready對隊3格
疾到棄左場 dllm

我睇數據覺得佢值 利申未用過

第一次做icon任 想問first own一定要抽pack出或者做sbc?
好多聯賽都唔夠人

屌點解search唔到bruno
定extinct咗

要snipe，而家個個頂價等ea升max price

想死

開包抽中/sbc砌返黎

Moment 堅尼 加度素 值唔值考慮

之前totw sbc開極都係pablo 同法國RM

Keane prime個隻幾好
以前14張換落到依家都未換到

今日抽mega pack個陣出walkout
一開波係阿根廷
之後出CAM
點知下一野出祖雲達斯
開心左幾秒

依兩隻都好撞過blanc，不過慢過同無blanc咁柔

8 chem 10chem分別大唔大

而家用緊比堤 但係佢stay back都成日狗沖上去 但進攻又幫唔到手 成日手動拉唔切佢返嚟

所以想玩隻乖乖地企喺自己半場搶波嘅

五五波撞唔撞得贏？

原本CAM位係Coutinho
定普金Reus抵D ?

換左fs kamara 頂隻Lucas Hernandez
即刻變6-0

平時頂多都係4-2

我想問下wl比平時dr delay少少係咪正常？

呢兩隻cb食咩chem好

Both shadow

所以而家怕對普金隊多過toty/icon
對親普金 ea都會減返你某啲能力值
隨時仲廢過對面啲普金人

其實如果我係美國可唔可以告鳩ea貨不對辦
引你課金抽啲高能力值人
但到比賽又用script扣返你能力
咁我抽人嚟jm9 唔通淨係買佢個模組咩

一張廢老賺成30萬

咁都比人chok到
做呢啲嘢仲大條道理

原來moment雲佬
Weak foot 變咗4*
係咪可以食用了

依啲高佬前鋒真係唔識用
好佩服識用依類前鋒嘅人
傾呀利雲呀依啲

抽中個下post上黎引負評

晏奏唔記得見到邊位巴打話聽住歌打 啱啱試左幾場真係好過聽game聲 多謝你

我係睇住youtube打
總之唔好聽旁白

10 chem rg ssk
定8 chem 馬體herrera

其實係咪無mid Icon sbc/totw sbc?

坐晒堆肥 無我棄game了

下年一定唔可以晒咁多錢買fifa point

大大話話成皮野玩半年 包皮都撚唔到真係好灰

買88夠啦
stamina得69點踢全場
反正都係sub 88個隻夠用

聽住歌打好似冇咁緊張 手汗都少啲

講緊toty 包皮下話

唔會冇既 我都坐緊

鏝而家好似一隊買哂古韋油雞嘅ut咁 不過冇得打wl

應該係掛，普通包皮我無課金打得幾次weekend league都買得起啦

普通包皮

我抽左大約一皮野落fifa Point

大約身家有1.5m
係我某次抽到攰 賣隊買肥 隔一個月升番啲 先上到2m 身家

但係扣埋中後場 前鋒一隻過800k都買唔起

WL得10w是咪可以棄驚

定係有錢身痕做晒sbc

唔係個個咁好彩

儲包 加futmas核彈pack

連續30包 無張過86試過未

20個星期DR拎錢WL錢SB錢 加埋都有200萬

普金reus勁喎，應該好過古天奴

見5萬幾左右

見到poli個任做做下唔想做

講撞唔算好勁
但出腳同企位就一流
不過最特別一定係傳波
比一般防中好好多
受壓/轉守為攻都傳到

咁其實係買到 不過你唔買 用黎買其他位姐

ban開近柱，唔慣禁返r1

各位師兄 而家我用緊圖一嗰隊 但對阿朗有愛 想試吓用 但連得7chem影響大唔大 抑或升包皮定美斯好

真 睇得越多pro打越好似唔識打

我聽happy kongner
一度學嘢一度玩
等陣佢又會開live又可以聽住打

sam gor想問上依家用緊上面 轉下面嘅話算唔算upgrade?
tick咗嗰啲係硬吹

有冇用緊隻prime杜格？
想問下佢有咩技

repent_ycf係咪呢度巴打 WL冇啦啦送1 win俾我 好多謝你

ikone 有得食評

我上次都係 成個星期個心拿住拿住

肥就一定唔會蝕架啦
最多都係平手走

就算冇mid icon sbc都會有potm屁 potm沙拿
睇你坐到幾多日

咁快打哂30場？

中咗之後未用過 入唔到隊

邯鄲學步

留翻d錢買隻防中啦 棄firmino留kdb

d pro太勁 睇完都學唔到
我睇連登扮達哥果個人 睇左兩個月平均多左5w

89poli 有冇食評

我原本用kdb 明奴打雙防中 冇乜大問題 係覺得攻唔係好順

都有機中到84紅卡
我就是成功的例子

本來11架屌 我隻貓跳左上黎 幫我㩒開隻中堅

我見呢到啲巴打話ea會保送11 諗緊我係咪唔啱玩fifa

Btw我覺得睇pro 打係有用 由14 win 升左上20 win 差d上到e

我第3次打WL 而家暫時9w9L 希望試一次14w

學下基本sm 同守波 其實一定會有14win

ball roll我成日都唔記得用
drag back就成日用但係好似好易比人截到

發現左每踢兩場WL 換隊掛一場SB beginner level 就可以回返滿
每星期食小15張體力卡 賺2萬4

可能我廢
用落啲佢啲first touch差到護波差到癲
無推波都甩腳

巴打好似遲左2年發現

有時要有埋個d卡先學得晒

Subscribed

係囉
我仲少cash
都有包皮

有時逼自己出 出得多就知幾既出
Ball roll 就睇timing
Drag back 有好多出法 combo 好多 14 win 其實呢兩招都夠打

防守試下唔好press 唔好標波 習慣用右菇轉人守 轉人轉快d 用r2 + l2 守波遮線 唔好用咁多tackle

岩岩先食晒開game 課金果d體力卡
又唔想比錢買

有愛自動變10 chem
gogogo

包皮長期800k樓下講真係你自己唔捨得買啫

仲唔快d換晒成隊做普金？？？

我都唔識 但想試
呢隻有埋速度

傳中同燙射pm問人一齊刷咪得 唔洗真打
一場可以搞掂呢兩個任

都係既
另外要學岩人 我覺得lui gor Sam gor 太多skill move 新手好難學
Boras 平實d 最易學
Shing 組織多 對比Lui gor 少d skill move 都可一睇

Ings張卡咁廢仲要無winter upgrade真係cls

Dllm 堆卡為出而出 promote垃圾 winter upgrade又撚鳩玩家 真係好撚趕客 完全冇哂開驚意慾

想買coins砌愛隊但又驚ban account

上年撚過 都算最完美既中鋒模組
簡單講就係你喂到 佢就食到

啲moment icon好靚

ikone 痳痳
試左兩晚想佢取代griz
發覺平平無奇
走位射傳扭都係

同隊kubo都明顯好扭好玩
佢真係唔值呢個價
第二日蝕兩皮放左
最後用返griz

反而hl dembele st 幾唔錯
sniper 好靈活身位夠牙重竟然頂得入角球
3wf 似4 照射可也
只可惜pas 低唔係打cam 都重夠

一球野防中或者中堅有咩好選擇，仲用緊Futmas SSK + swap bb Seedorf 同 RG Varane + swap bb Rio

搵之前個巴打

有得睇無得食

屌 真人窮 打機仲窮

有冇馬體會果隻hector herrera 食評

屌你老母 今個星期個Gameplay閪撚到ON9
連續幾場 可以下下交錯波 對面AI block＋中柱＋神救 然後輸rebound goal
明知對手廢撚過自己都可以輸返落去

平均每星期16G 14W 今個星期19G 14W
最後就係futmas ddg 我屌你老母

好想試食
唔用綠木了

課啦

我pack luck差 當120蚊一個大pack 出黎可能得50k左右

但夠我買2-30萬coins

根本fifa Point 就係呃錢

我課過 乜事都無

我都抽到 打左兩場sb撚唔掂放左入雪櫃

但我好奈之前被清過一次coins

Moment deco 1m
有無食評
話哂疤狗想撚下 應該得呢隻有錢撚下

應該廢 但窮人新手可食用

咁算啦
諗住睇下8 chem 玩唔玩得過

我開驚果時課過一次廿萬都清左我coins
驚已經比ea mark低左

而家差贏6場

普金son定85賓耶

好慘但會嬲唔落隻貓

係邊課？

呢度巴打咋

9場 3W6L

想問問mid kaka好定Bb zola好

唔關多少事 我有識依度巴打 比人清完第二日又照入

搵返啲專業啲好啲，我之前試過開細號刷coins，俾EA清左300k

有冇巴打試過用toty taa打cdm?搭toty kante掂唔掂

睇成仔大嗌lets go 娛樂性十足

完左個場會變左撚貓

開驚會捉嚴啲

同埋你第二次ban transfer market 姐

諗過唔會轉隊咪買

我過左futmas買4-5次 無俾人捉過

之前次次WL都係14win
上週都係，今週陣容無變
依家18G 5W,咩料
我d球員係咪過左期
用緊普金包屁花

今年張張都用得過 上年好多加完都廢

多謝您
但好似好多人覺得我扮達狗就好抗拒
其實我真係冇扮

咩叫刷coins
所以驚再課奶野會ban
奶左一次應該ea會mark實你

我半場會換taa打cdm 幾靈活 好過ssk好多

我屋企隻貓見到我wl唔會搞我
之前有個wl上e我都買左的正野俾佢食

88 偉 值唔值得all in?
全埸控得最多就係防中

個巴打好似幾專業
我課完冇事
佢有開po講賣coins心得

一定值啦

從來唔會過期

睇啱邊隻

召喚妙妙

SB掛機初學者入五球，刷到10000分，每星期拎10,000再加開pack賣人啲錢同埋每場贏嘅錢
窮人先要咁刷我衰個次一次過左100k左右

要用幾多時間一日..？

我番多日工課黑金算

佢係見到我打機就狂搞我

Bruno 仲未肯改price range
假假地都1M一隻 炒家咗都受得落
會唔會Jump架賭咁大

通常我係一邊溫書一邊刷就咁remote play，2-3hrs刷完

點解我占士個高吊球做極都做唔到，有無教學

有錢炒100萬一張卡既炒家應該拎住幾千萬係手
蝕幾十萬冇乜所謂

隻貓成日會跳係部電視前面行黎行去

我都淨係睇shing
Lui 太多SM完全跟唔到

同佢交易過 戶口暫時仲健在
推薦
響我朵仲有9折

無錯
換返普金隊WL都係差唔多w
普金組織起嚟順好多
但最後埋門一腳就差啲

想請教下咁多位巴打 刷volley有冇tips?

右邊，射遠柱

未落地之前射

意甲sbc做12隊都用成廿萬

對住你條女先得

要笠過個keeper
真係喺佢個頭上邊經過

但入貨通常都入多過一隻

巴打我錯了

係諗過49000啲人咁overprice

好在你入左

唔緊要
而家即賣都賺15萬 但處女嘅野一定玩過世

Brescia個價

巴打, 隻BRUNO好無用?

試過30win

Up完個後防有點柒

好好用呀
其實佢打cm都ok
但cam發揮得好啲
但又要留位比Mata
可能要放棄mata

d人全部drop back
你地係咁都係咁

Yes
Drop back+ OBS
一個反擊收我皮

連續兩場一開波就斷ea

睇對咩

正常隊會鬥攻 爆機隊守到12碼/打到佢燥用overmars同james反擊單刀

拎住全toty都咁打架啦 所以我鳩打算

Brunley球波靚到

爆機隊好多都鳩守，屈前面幾隻

堅尼你覺得用mid / prime好?
Mid 速度高2點

應該剩係psn

拎得爆機隊梗係諗住屈卡架啦

睇緊moment
Let’s go together

係咁架啦

Tie仔第一球紀念吓先

今季第一次打到14w直接送win比對面
個gameplay越改越西

88賓耶勁？咁啱我想up ST位又手執一大堆硬吹肥料，好想做

你唔會失望

放2m包稅$1200 pm

挽撚猿巴可以咁砌左閘將就下